(AGT) 笑死我, 呢個參賽者玩到個評判hihi

超勁

腹語